#CarrieLam 正式改名為 #CunningLam

有感而發柒婆點可以冇個英文名
屌你老母由暫緩到the bill is dead到動議撤回
繼續懶醒繼續厄人
外媒議員都話victory
twitter手足真係要spinspinspin ah
大家都玩twitter la

叫cunt lam算啦

諧音乍

7/9機場
8/9 美領